<resources>
    <string name="app_name">Minha música favorita</string>
    <string name="descricao_foto_emicida">Foto do emicida de costas no palco do teatro municipal de SP. Plateia ao fundo</string>
    <string name="texto_titulo_musica">É Tudo Pra Ontem</string>
    <string name="texto_letra_musica">Talvez seja bom partir do final \n\Afinal, é um ano todo só de sexta-feira treze \n\'Cê também podia me ligar de vez em quando \nEu ando igual lagarta, triste, sem poder sair \n\ \n\Aqui o mantra que nos traz o centro \nEnquanto lavo um banheiro, uma louça, querendo lavar a alma \nNa calma da semente que germina \nQue eu preciso olhar minhas menina \n\ \n\A folha amarela, igual comida, envelhece \nÉ a vida, acontece com pessoa e documento \nÉ tão triste ter que vir, coisa ruim pra nos unir \nE nem assim agora, mano, vamo\' embora a tempo \n\ \n\Viver é partir, voltar e repartir (é isso) \nPartir, voltar e repartir (é tudo pra ontem) \nViver é partir, voltar e repartir \nPartir, voltar e repartir \n\ \n\ Vi árvores a derramar suas flores pra ninguém \n\'To zen no meu momento, Coltrane anti-jazz \nCrianças têm o céu no alcance das mãos \nIrmão, será que há tempo de poder ser mais? \n\ \n\ Eu sei, caramba, nem estrelas são iguais \nTem mais, vitória agora é uma fresta de sol \nNo fim das conta, Tetsuo é quem tinha razão \nEntão todas areias da ampulheta, vão \n\ \n\ E as fotos amarelam, como os dentes \nAs plantas, a gente, a chama, a febre intermitente \nVazia estrada, cheia a caixa de entrada \nE, de repente, uma luz quadrada quente, diz que \n\ \n\Viver é partir, voltar e repartir \nPartir, voltar e repartir \nViver é partir, voltar e repartir \nPartir, voltar e repartir \n\ \n\. . .</string>
    <string name="texto_botao_detalhes">Ver Detalhes</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="descricao_retrato_emicida">Foto do Emicida de olhos fechados, braços cruzados apoiados em uma cadeira de madeira. Fundo azul escuro</string>
    <string name="texto_emicida">Emicida</string>
    <string name="texto_descricao">Leandro Roque de Oliveira, mais conhecido pelo nome artístico Emicida, é um rapper, cantor, letrista e compositor brasileiro. É considerado uma das maiores revelações do hip hop do Brasil da década de 2000. O nome \'Emicida\' é uma fusão das palavras \'MC\' e \'homicida\'.</string>
    <string name="texto_lista_albuns">Lista de álbuns</string>
</resources>